［突發］有個傻仔係旺角跌左個銀包

個個傻仔就係我
係旺角h&m個位
灰色布拉鍊銀包
入邊有學生證身分證銀行卡幾舊水
見到求留tg

Tg: gfhk123321

推！

推

pish

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

up
有冇問tg channel？